[ENGINE ]MECH VS EE

邊個major 比較有出路

兩個都無

Civil = CS >>> ME >>> EE

加埋一齊BSE啦

EIE IMT
記得讀machine learning可以寫隻IT狗

ME > EE

香港：兩個都無用
外國：EE>MECH

兩個都無前途

EE啦, 輕鬆拎MNC offer

我便是好例子

睇你興趣,讀得掂邊個都有d出路
讀得普通大家都差唔多
出黎做隻OT狗